唔知點答點解塞路？入嚟俾個簡單答案你

因為毒氣彌漫囉

香港依家周圍都係毒氣，四處都係二噁英
點解政府仲要人返工
係咪唔當市民條命係命？
出面槍林彈雨，空氣又有毒，根本唔適宜出街，亦唔應該返工

手足塞得嗰啲路都係毒氣重災區，啲人經過吸一啖都唔知要幾多年先分解到

家陣手足們冒著生命危險阻止一般市民吸入毒氣，何罪之有？

一日最衰都係政府，全港飄住毒氣都唔停工停市

我哋應該將毒氣警告文宣貼滿全香港，所有燈柱、欄杆、牆壁甚至地板都要遍佈溫馨提示
提醒市民小心毒氣，儘量留喺屋企

示威者提醒清除路障市民
現場毒氣彌漫
吸入會損害身體健康
建議戴上口罩

因間推

推

塞路係手段唔係目的